GOAL 【警隊高層醜聞】警司公器私用 帶人妻上「安全屋」偷情

警隊保安部爆出醜聞，一名已婚警司被揭發公器私用，帶人妻到警方用作保護要人的「安全屋」(Safe House)偷情。消息稱，涉事的警司現駐守保安部，已婚，他近來多次帶同任職公務員的已婚女伴到紅磡一安全屋偷情，女方的丈夫近日起疑，聘請私家偵探調查。私家偵探追查下，發現警司與人妻經常把臂出入安全屋，並拍下影片作證據，女方更試過獨自出入安全屋，懷疑她知悉安全屋門口的密碼。

據悉，該安全屋由公帑支付租金，鎖匙由該名警司保管，而安全屋已丟空一段日子，沒有其他人使用。事件揭發後，有人向警隊投訴，有關事件及相片今日在警察群組瘋傳。警方高層大為震怒，正徹查事件。

香港警務處刑事及保安處保安部(Security Wing)，屬神秘部門，主要負責多項與保安有關的事宜，包括保護顯要人物、防範及對付恐怖活動，以及統籌保安工作。保安部轄下包括要員保護組、保護證人組、警察談判組及重要基礎設施保安協調中心。而「安全屋」一般無固定地點，警方會不定期租用民居或酒店房間，並按當事人的受威脅程度提供不同級別的保護。

你敢爆，我敢獎！ 立即WhatsApp《蘋果》24小時爆相爆片熱線 或致電：63836568

阿sir免租偷食唔使你教

咁都食得落？

其實係鐘點抺屋? 點食呀屌

入安全屋戴安全套

安全屋都夠安全何必戴套：3

嘩 為佐咁既西施無佐份工 真係不愛江山愛美人

俾人周到啫

我全都要

就算未發展到去安全屋 係對話中都唔會產生興趣掛

我身體任何地方比晒你

仲話安全屋
連個記者都知邊間係
有幾安全

蘋果今次有冇得擠牙膏

屌你老味。帶上工廈扑野！？

好多店鋪東主係工廈有倉
入面有埋房有埋床有幾奇

當我冇講過

記者點知安全屋?

個記者拉得

最多咪冇得再免費爆房，
又唔會攬到佢冇咗份工

衰係條咁既樣到

報紙狗仔隊ko保安科警司